王浩信視帝 羅樂林男配 支持區

男人老狗睇到喊

我仲哭緊

羅樂林好勁

D眼淚收唔到

完全係教材式演技

正評

張震朗都好正
呢套連蔡思貝都順眼左

張振朗真係演得好過以前果D好多，好過癮
甸奴ok la，本身唔太鐘意佢不過算做得幾放

癡線 一邊睇一邊諗點解咁好戲

Signal

張振朗真心唔錯

其實戴德仁今次都好好戲

唔好吹奏得太勁

一陣又變左城寨英雄2拎哂d獎

呢套垃圾

上年明明eu好睇d 但又係咁on9

算把啦

係大時代做咗類似角色

啱啱睇晒成套，張震朗真係令人眼前一亮

羅樂林視帝

羅樂林唔拎男配真係TVB都炸得

訊號就未必攞硬
羅樂林扮肌肉痿縮似撚到吖

依套好多演員都做得好好
放星期一至五一定拎硬
最衰星期六日好似冇咩人睇